睇下孫中山點搞革命 值得我地依家既香港人學習！

我無野講

佢從未成功過

9:38分
釋放被捕學生
同我地既口號係一樣